收到嚟自臺灣嘅postcard鼓勵我地

“The night is darkest just before the dawn.And i promise you the dawn is coming.”
(收到英文係因為嚟自一個外國嘅postcard交換網站)

堅持咗禁多日 可能好多人都覺得攰
但我真係估唔到有生之年居然會有個完全唔識嘅人幫自己打氣
今鋪真係we connect啦
我地加油啊 堅持五大訴求

Push